美國國務院警告在中國美國公民提高警惕，在中國面對任意被拘捕風險加大

美國公民可能會因發送批評中國的信息，而受到中國以國家安全為原因而長期拘留

美國佬依家先如夢初醒?